頭先屌前線唔走語氣係重咗少少

因為我地搶心又會少幾個手足
對唔住對前線唔夠信心

搶心

你唔係連邊啲係分化都唔識分呀？

我相信大家都明 大家都係兄弟姊妹係真係好L擔心 一個都不能少 齊上齊落

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

好聽好氣咪又係射走人

唔完美，可接受，有改進空間

多謝大家
不分前後老嫩
不分和勇 只為香港

一齊嚟 一齊走